（一不離二）調景嶺都會駅商場扶手梯冒煙

朗豪坊扶手梯發生溜後事件第三天，另一商場的扶手梯又有事故。調景嶺站B出口，連接都會駅商場地下至一樓的一條扶手梯，下午突然冒煙。

讀者張先生稱大約下午3時20分經過現場時，行人還可以沿扶手梯上落，但10分鐘後折返，卻見扶手梯冒出白煙，並且往港鐵站及一樓商場擴散。現場聞到一陣濃烈燶味，氣味飄出巴士站，管理處職員見狀隨即用圍板封住扶手梯上落位，並疏散現場市民遠離梯邊。

藍田都出事喎

保養商用次貨。 有無人查到係唔係同一間維修

777中獎